見到條女買comdom,我笑到肚痛

係7-11，我望住佢拎 ，佢笑笑口咁扮冇野
佢條仔都幾垃圾叫女朋友買

真係好肉酸
男人老狗叫條女買condom

有乜問題

我都係尊重條女口味

唔緊要啦 大家都有份用

我從來唔買

咪係

因為你中出

個日本妹個樣好淫

topic串錯字 好難討論

你連condom都唔識串
我都笑到肚痛

Condom

你識條鐵咩
就係明知條女會尷尬先叫佢去買condom
羞恥play黎

你唔識日文，我覺得你垃圾tim

條仔係度就話姐 條仔唔係現場好難講得通

又係

あほう

就係要條女單獨去買
在場有咩咁羞恥
下一步就要條女單獨去租AV/買玩具

佢條仔係到，因為日本d condom唔係放係櫃台面前，放係食物隔離，我睇緊薯片

唔好咁話自己